香港警察隊員佐級協會有口罩賣！！！一盒只售$28！

2008年的

大SIR買70蚊盒
員佐散仔有28蚊盒?

係咪充公咗嗰啲啊？

邊度講

亮點係成人口罩都係岩中童同臉瘦女士
17.5 cm 已經係最大size

邊度話係2008？

華爾街狠人已刪post

On9
08年邊個用whatsapp?